比卡超發電，啲電喺邊度黎？

佢個身體係發電機？

OK

可參考鳗魚

筆芯電

中電或者港燈

噴火龍噴火

你打飛機啲精點黎

電鰻啲電咁

咁水箭龜呢，佢個身裝到幾多水，水柱巨炮射下就冇

鰻魚識發電既咩

靜電黎，你都有